蓋ching唔好再反南亞人了 佢地都有好人

好能感動 班難民原來咁好人

好過蓋清炒場人渣

清完之後順手老笠埋個清潔阿婆

阻撚住佢地劈友 緊係要清左場先啦 有差佬都易走

條街唔旺點落手阿 樓主好傻好天真

牙蓋仲有無聲出